【83旺角】以前打仗，如果陣前士兵講啲打擊士氣嘅說話，係會俾將軍當場斬死

不要說：人數唔夠人哋多，試着說：差你一個

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎